0066 聽朝$20見

無形之手！

我覺得唔會穿38收

鞭

10蚊